盜賊剋法師 唔怪得科大勁過浸大咁多啦

係咪得我一個睇唔明

科大偷竹 浸大火魔法 明未

毒撚諗既野係難明d
利申：唔明

點解盜賊會剋法師 咩online game 既setting呀

靈活囉

樓豬有啲精神分裂，細個時比人欺凌搞到咁，大家唔好介意

隱完埋身 兩下爆擊就完場啦

系

攝影剋反枱

隔住個moon都feel到樓豬陣毒能味